食吉野家冇飲筒，痴撚線

個店員話逢8號係無飲筒日，我問佢客人主動要求有冇，佢話冇，我再問加錢有冇，都冇！

痴撚線，基本餐具都唔提供，你食撚屎啦，我聽日就打去佢寫字樓屌爆佢

後尾我過咗隔離kfc攞飲筒

你果間無姐

即點？不是間間都係無飲筒日？

咁綠茶紅豆冰點

係無飲管日 但問佢拎佢會畀你

樓豬住新墟？

問就會俾
利申今晚食吉野家

尋晚食都冇

個職員玩9你

慣左唔用飲管其實冇乜野

你樣衰咪唔俾你
利申： 唔撚俾你嘅staff

Kfc都係 無飲管日
環保撚我屌你老母

佢就係冇俾我，我雖然係癲，但我見人哋係前線員工跟住公司規則做嘢，咁我就忍下唔發火，諗住聽日先打電話屌柒間公司

邊間吉野家？我都係過咗隔離KFC拎飲管喎

如果我聽日打去寫字樓俾我知道客人要求係有的話，我實沖落鋪揾返條友出黎屌，希望嗰個唔係你啦

支持樓主
屌你老母臭閪環保撚

其實搞好回收，唔好令飲管或垃圾掉入海裡面就可以。唔明呢人咁on9係度諗以後無飲管。

咁不如吉野家連冰都提供啦

都唔提供

我唔反對你唔主動俾飲筒，但你唔好迫我冇得用

今朝食 KFC 都冇

問都冇？

佢勁大聲指住個牌答我：今日係無飲管日

俾著我實打去佢寫字樓屌，不過我今日去嘅係吉野家

垃圾吉野家

唔會再幫襯

香港人團結啦

其實都幾撚戇鳩
話冇飲管響應環保
但買一次外賣用既塑膠遠超呢支飲管既Size

下個月8號係吉野家門口派飲管
激撚死班環保撚

每杯派2支

下午茶食
我以為佢唔記得比
反正叫走冰
乾脆打開蓋就咁飲

真係心諗做咩事唔比飲筒
見佢忙到仆街我都唔好意思問佢拎
我睇下D櫃桶有無啦
全部都無...
最後都要問佢拎
真係做撚死執餐果個
要環保做好個三色回收先啦屌你
一個膠瓶都整到幾支飲筒啦

其實可能d員工仲覺得煩
平時由得d人自己拎或者派仲乾手淨腳
無飲管日又要解釋 今日係無飲管日呀

個嘴穿窿?打開杯蓋飲好難咩

殘廢先用飲管

你都有病，發明飲管果個人有冇講過。

要環保就應該做好用可分解既物料生產膠飲管，而家係有可分解膠既技術，但環保撚唔提

不嬲環保撚都好反智

屌真正嘅環保撚會自備伸縮外賣盒出街架 痴撚線

樓主邊間吉野家？ 我問佢會比架喎

樓主飲咩咁巴閉 打開個蓋飲米係囉
男人老狗為左啜飲管喊屎喊忽

G持 你鍾意環保係你既事，憑咩要逼人同你一齊環保，咪撚係度道德綁架啦環保塔利班，我冇撚諗住生下一代呀下一代有冇資源用關我撚事咩 反正今時今日既下一代都係新移蝗黎

又唔係立法無飲筒日完全唔比派飲筒
有需要主動問係吉野家安排不善喎

得啦，知你用手食開屎

無飲管都可以咁多聲氣

Ching ho ball

有無唔小心倒瀉杯野

我已經問咗佢哋寫字樓，客人要求係可以攞嘅

講咁撚多 去左屌7個員工未？

洗乜浪費自己腳骨力，電話上屌到佢哋撻皮，死哂狗咁say sorry夠啦，唔通開佢波咩

其實同膠x一樣
人有其他嘢代替, 我比一蚊要紙x有乜所謂

環保撚唔比填海

你有alternative 又可行咪得囉

開會每個員工講問題出嚟有西用
你要有解決辦法

環保d啦
利申食完外賣會洗番乾淨掉回收箱

攞定一堆返公司先，環保環你老母

唔用飲管就食開屎？咁你係屋企飲屎水？

不如直頭唔好賣凍飲啦
又要加錢 啲冰又要多 又唔比飲筒

你唔明呀？
即咁，我哋正常人食飯係會用基本嘅餐具，刀、义、飲筒、熱飲棒等等
而你呢？既然飲筒都唔使，我相信其他餐具你都唔需要

依家外賣唔pack 埋飲筒， 要自己另外攞

你咁講法
你應該食手卷食提子都用筷子？

我諗正常人都係視乎情況用餐具
粥粉麵飯 用餐具係必要
但飲汽水 飲管有米有冇米囉 無傷大雅

唔會好似你咁 野蠻人扮優雅

睇完仲會唔會想要飲管 ？

你點界定邊樣係必要邊様唔係？你咁講發明飲筒條友多餘啦，定你用自己做標準？
仲有我自己食提子唔會用筷子，但如果有人用的話，我唔覺得有乜問題，而家好多人食薯片用筷子𠻹！

有冰比較難就咁飲
問都無得用太反智

會呀，要屌就屌人亂拋垃圾，而唔似屌枝飲筒

台灣都禁

香港遲早跟

學定走飲管啦

支持回歸古代，禁用任何化石燃料

台灣唔係禁飲筒，係禁餐廳提供膠製飲筒，而家一樣有好多有機物料做嘅飲筒

問佢點解唔平番1蚊

環保撚真係要死全家

咁點？樓上都有人post咗

而家已經有人做緊biodegradable嘅飲管
除左紙，長通粉等等
有啲人甚至會用竹，鐵，玻璃黎做飲管
因為成本問題
所以未有咁快可以普及

你覺得冇飲管就痴撚線
我覺得你冇腦都痴撚線

你老母俾狗屌生咗你唔係你錯，唔怪你

環保撚成日捐窿搵D細微細節 點解唔打大佬上北京抗議

弱智仔，讀多啲書先啦
人類有46條染色體，狗有78條
染色體數目不符，根本冇可能生得出

成間執左佢最環保

屌左未

屌咗啦

你咪有78條染色體囉

唔止，我下個月8號會專登去多次，睇下我話要飲筒佢仲俾唔俾我

弱智都可以上網

倒垃圾呀姐咪又係將袋回收垃圾送上垃圾車，咪咁天真，浪費水資源

狗要識留言

借環保名義cut cost
飲筒好撚大開支咩？
商家佬真係肉鳩酸

真係戥你老母可憐

我反而替你老母開心，臨老都有狗肯屌，生到你

呢個唔係飲管既問題，係人類鳩掉野落海既問題
無飲管，佢都會食左膠粒，膠袋，或者被其他垃圾傷害
反之人類處理好海洋垃圾，係陸地製造幾多飲管都唔會有呢件事發生

上連登有弱智仔撚下真係好正

通你就叻

講

睇新聞Starbucks 過兩年就算凍飲都會無飲筒

環保撚又搞事

學術撚秒左MK仔

唔屌環保撚去屌吉野家?

屌外賣比佢陰咗

痴線咁都叫秒
有學識既就唔會針住呢啲無聊野拋書包啦

跟姨媽用紙飲管咪得囉

講得真係好